[一人n個]你曾經努力堅守 最後始終失守既核心價值

以前讀中學時死都唔會響街痾屎
幾急都要返屋企痾
試過上緊堂急屎 最後早退返屋企痾

琴日食完飯急屎 夠鐘上堂但真係太急
最後痾完屎先上堂

原來有d野始終守唔到到老

核心價值

叫左雞

煙

響街痾屎

唔係每人都有個價，尤其親人

菊花

響街d廁所

一開始寧願攬住個書包坐都唔要放個書包落地下
後來真係頂唔順 3個鐘點攬 d 位又迫 (eg on9 LE D櫈
之後已經忍唔住係lecture hall 扔個書包落地
不過返到屋企個書包都係擺佢係張床

痛過後不懂得再愛人

請問你考公開試書包擺地下點算

冇錯

點解食第一支

死不考政府工

點解會變左

有冇好high

以前上堂一定擺袋響大脾上面
覺得有安全感

對愛情失去信心？

以前真係愛佢先追，宜家只要有少少好感（即係靚女）就追，搞到有d...唉我都唔識講呀

有時太鍾意反而唔會想追
因為驚失去
反而只有好感又未算好有感情果種先會追

做咗煙鏟

第一支點解食

以為自己大左返工可以:

中學嘅老死可以個個留住(有啲大學就冇左)
繼續keep住成日打波成日陪friend
可以唔洗戴假面具對人學人賣笑
可以憑努力有料就上到位
可以返份前途錢途同有實質社會貢獻嘅工最後都係只有為數字勞碌

btw樓主我都係細個唔肯係街痾屎, 直至有一次又係肚痾搞唔掂迫自己去左, 好記得我死忍住係廁版鋪左幾層紙巾先坐落去

細個諗住大個唔會食煙，點知而家變左煙鏟